[尋戲]想搵番一套動畫電影

應該大約喺十年前,喺租碟鋪度租.個故事大約發生喺工業革命,然後講啲人發明咗煉金術,但係用得多會變怪物成pat肉咁得返個頭,要著返套鍊金術盔甲先殺得死佢,然後又會變咗怪物 套野有啲血腥情節,冇記錯應該係日文,有冇巴打知道個名

Boku no pico

有啲興趣

短篇、長篇OVA/劇場版 定係連續劇?

原創電影

幾長左右?

兩個鐘

日式定美式?

屍者帝國?

我好耐之前睇 我冇記錯就日式嚟嘅

唔係呢套

斬鬼者覺悟

鋼之鍊金鎖匙 係咪

武裝鍊金

Thx但係唔係樓上巴打講嗰啲 講多少少個故事 我記得男主角係好似係獨行俠但係拖住個女主角 有個男配角個係正義撚有個阿妹 阿妹畀怪物殺咗 男主角想報仇 但最後個男配角用得太多盔甲變咗怪物 然後男主角殺咗佢 有一幕特別深刻 喺學校度有個老師無端端變咗怪物 然後殺咗個細路拖咗一條血痕

記唔記得係4:3畫面定16:9畫面?

設定比較似諗到スクライド
但都同樓主講嘅差好遠...

盡力搵過其他，但唔見有一套乎合上面講嘅全部設定同劇情